**Projeto 2**

Regras do jogo:

https://br.answers.yahoo.com/question/index?qid=20081215074849AAdMUxN

Passos:

-> Execute ServidorImpl.java
-> Execute ClienteImpl.java
-> Execute ClienteImpl.java ou Robo.java até completar a quantidade de jogadores
-> Digite /iniciar no primeiro ClienteImpl.java executado (Game Manager)
-> Cada jogador deve jogar na sequência que entrou no jogo
-> O servidor trata a vez de cada jogador
